{
    "question": "\u2022 Jelaskan bagian burung Garuda Pancasila berikut ini:    1. kepala Burung Garuda Pancasila:....... .\r\n 2. perisai pada dada Burung Garuda Pancasila:.......... .\r\n 3. B pada tali Burung Garuda Pancasila:........ . \r\n4. leher Burung Garuda Pancasila :....... .\r\n5. Sayap Burung Garuda Pancasila:.......... .\r\ntolong kalau jawab jangan salah .besok dikumpulkan.\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Bulu pada leher</p><p>Arah hadap kepala burung</p><p>Garuda Pancasila</p><p>Gambar perisai burung</p><p>Garuda Pancasila</p><p>Tulisan pada pita yang</p><p>dicengkeram burung</p><p>Garuda Pancasila</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sebutkan-3-apa-saja-keuntungan-dari-keragaman-sosial-akibat-berba-809",
            "question": "Sebutkan 3 apa saja keuntungan dari keragaman sosial akibat berbagai jenis usaha di masyarakat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u2022 Tersedianya semua kebutuhan manusia baik barang maupun jasa.</p><p>\u2022 Tumbuhnya sikap saling menghargai sesama warga.</p><p>\u2022 Saling menghargai keragaman ekonomi masyarakat.</p><p>\u2022 Meningkatkan kesejahteraan warga masyarakat.</p><p>\u2022 Meningkatkan rasa persatuan dan kesatuan warga.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA BERMANFAAT</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Tumbuhnya sikap saling menghargai sesama warga.</p><p></p><p>2. Meningkatkan rasa persatuan dan kesatuan warga.</p><p></p><p>3. Meningkatkan kesejahteraan warga masyarakat.</p><p></p><p>: Google</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "peristiwa-tentara-bergajah-sangat-terkenal-dalam-sejarah-islam-ka-150",
            "question": "Peristiwa tentara bergajah sangat terkenal dalam sejarah Islam karena",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>KARNA..</p><p>-WAKTU DEKAT DENGAN KELAHIRAN NABI MUHAMMAD SAW.</p><p>-INGIN MENGHANCURKAN MEKKAH ATAU KA&#039;BAH</p><p>-INGIN MENANDINGI KA&#039;BAH</p><p></p><p>SEKIAN TERIMA GAJI UnU</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "cara-yang-digunakan-untuk-menawarkan-atau-mempromosikan-suatu-bar-981",
            "question": "Cara yang digunakan untuk menawarkan atau mempromosikan suatu barang atau jasa disebut juga....    A.distribusi\r\n B.iklan\r\n C.makelar\r\n D.konsumsi",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>B,IKLAN</p><p></p><p>Penjelasan:</p><p>IKLAN ADALAH SUATU KEGIATAN YG MENAWARKAN BARANG ATAU BENDA </p><p></p><p>IKLAN TERBAGI MENJADI DUA JENIS</p><p>-IKLAN ELEKTRONIK</p><p>CONTOH:</p><p>-TV</p><p>-HP</p><p>-RADIO </p><p>DLL</p><p></p><p>IKLAN MEDIA CETAK:</p><p>CONTOH:</p><p>-MAJALAH</p><p>-KORAN</p><p>DLL</p><p></p><p>SEKIAN TERIMA GAJI UnU</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "presiden-dan-wakil-presiden-pertama-dipilih-oleh-rakyat-secara-la-265",
            "question": "Presiden dan wakil presiden pertama dipilih oleh rakyat secara langsung adalah presiden    plisss jawab mohon\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>presiden Ir Soekarno dan wakil Mohammad Hatta</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>presidennya Ir.Soekarno dan wakilnya Drs.Moh.Hatta</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ini-dengan-tepat-perhatikan-gambar-berikut-untuk-mengerjakan-soa-387",
            "question": "Ini dengan tepat!    Perhatikan gambar berikut untuk mengerjakan soal nomor 11-12!\r\n11. Jika tokoh pada gambar tersebut menjadi narasumber, buatlah 3 kalimat tanya untuk\r\nmewawancarai narasumber tersebut!\r\n12. Sebutkan 3 informasi yang dapat diperoleh dengan mewawancarai narasumber\r\ntersebut!gambar seorang polisi buatlah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Gambarnya mana ?</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Lain kali kalau memberi pertanyaan yg lengkap ya..</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "presiden-dan-wakil-presiden-pertama-dipilih-oleh-rakyat-secara-la-802",
            "question": "Presiden dan wakil presiden pertama dipilih oleh rakyat secara langsung adalah presiden    plisss jawab mohon\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>president ir. soekarno dan wakil presiden Mohammad hatta</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Presiden dan wakil presiden pertama yang langsung dipilih oleh rakyat adalah pasangan dari</p><p>Pemilihan. Menurut Perubahan Ketiga UUD 1945 Pasal 6A, Presiden dan Wakil Presiden dipilih dalam satu pasangan secara langsung oleh rakyat melalui Pemilihan Umum Presiden dan Wakil Presiden (Pilpres). Sebelumnya, Presiden (dan Wakil Presiden) dipilih oleh Majelis Permusyawaratan Rakyat.</p><p></p><p>Gelar: Bapak Wakil Presiden (Informal); Yang terhormat (Formal)</p><p></p><p>Kediaman: Istana Wakil Presiden</p><p></p><p>Dibentuk: 18 Agustus 1945</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Mohon Maaf Jika Salah Dan Semoga Membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sumber-energi-alternatif-energi-panas-adalah-881",
            "question": "Sumber energi alternatif energi panas adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sumber energi alternatif energi panas adalah radiasi matahari kepada bumi.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu :D</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sumber energi alternatif energi panas adalah <strong>M</strong><strong>a</strong><strong>t</strong><strong>a</strong><strong>h</strong><strong>a</strong><strong>r</strong><strong>i</strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "iblan-pertanyaan-pertanyaan-di-bawah-ini-denga-1-sebutkan-tiga-c-972",
            "question": "Iblan pertanyaan-pertanyaan di bawah ini denga    1. Sebutkan tiga contoh hak terkait penggunaan sumber energi!\r\nJawab: .....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mendapatkan hak air</p><p>men dapatkan hak listerik</p><p>mendapatkan hak tanah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "36-roro-jonggrang-berhasil-mengecoh-pasukan-jin-mereka-pergi-se-600",
            "question": "36. Roro Jonggrang berhasil mengecoh pasukan jin. Mereka pergi sebelum pekerjaan    membangun candi selesai. Roro Jonggrang mendatangi Bandung Bondowoso.\r\n\"Candi-candi ini hanya ada 999, kurang satu.\" kata Roro Jonggrang kepada\r\nBandung Bondowoso. Bandung Bondowoso marah. \"Kalau begitu, akan kuubah\r\nkau menjadi candi keseribu.\" Dengan kesaktian Bandung Bondowoso, Roro\r\nJonggrang berubah menjadi patung batu. Patung itu menjadi candi keseribu.\r\nNilai moral yang terkandung dalam kutipan cerita fiksi tersebut adalah ...\r\nA. Untuk mewujudkan keinginan harus berusaha keras.\r\nB. Orang yang berbuat curang akan menerima akibatnya.\r\nC. Jangan menyerah apabila sedang dalam kesulitan.\r\nD. Apabila kita berusaha pasti ada jalan keluar.\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b.orang yang berbuat curang akan menerima aku akibatnya </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "menerima-keberagaman-yang-ada-dalam-anggota-keluargamu-menunjukka-466",
            "question": "Menerima keberagaman yang ada dalam anggota keluargamu menunjukkan adanya sikap",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>persatuan dan kesatuan</p><p></p><p></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menunjukkkan adanya sikap saling hormat dan menghormati</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu;)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}